[Welcome home, 放低3分is ok] 利物浦 對 紐卡素 III

04/03 01:30

韋太子踢利ok?

有基情悍將 - 拉蘭拿 - 不需要了

又禿又矮，不了

食煙太多了

Jack Wilshere (3) was dispossessed as many times as every single Man City player combined.

Not a good day at the office.

FT: Stoke 0 #LFC U23s 4: Reds through to the knockout stages of the Premier League Cup. Dom Solanke hat-trick and Bobby Adekanye with the goals. Nathaniel Clyne played the full 90 on his comeback. Only downside was Herbie Kane's dismissal late on.

今次車比人黑走左粒公海都咁平淡
好奇怪

下 佢禿頭咩

睇住阿仙奴 沉倫
好熟悉

因為今晚主角係阿仙奴

阿仙奴真係唔抵幫

以前利迷 依家到阿迷

慢慢沉幾年先啦
係慘咖啦
唔好咁快彈返上黎阿

我先唔會同情呢隊阿仙奴
賣人去軌獌

我利之前揸係渣，但班二線球員都不時同你打爭氣波（10-11下半季King喺度嗰季），係技不如人同鳩咁解。

屌你依隊阿仙奴，成班二世祖唔撚係踢波，場場等返屋企屌女，領隊就賣人比死敵，管理層就同FSG都仆街，真係替阿迷感到難受

Trent Alexander-Arnold believes Roberto Firmino is underrated but insists the Liverpool striker is viewed as "priceless" by his team-mates, by @JamesPearceEcho

Trent: “He’s a very special player. I think he's definitely underrated in terms of the recognition that he gets. I think he links the whole team together. He links the front three together, especially.”

Trent: “Most of the time you see him past the halfway line, tracking back and making tackles. Sometimes he overdoes it, but in a good way. I suppose he doesn't have to do it, but he's willing to do it for the team.”

Trent: "He is priceless to us. He scores goals, he creates chances and he gets assists. There's not much more you want from a No 9."

蘇蘭基u23又超班
大人又唔夠玩

出年我諗都係借出去多

Clyne 終於踢足
快d上力唔該

咁阿仙級班球員都唔係咩一線既
不過賣球員比車曼真係好戇鳩

佳吸完毒都唔識踢啦

留名

今年講真我寧願比樂交學費
佳尼咁出返都唔會好態
況且佳之前進攻好嘔血

我唔係咁睇 佳尼對強隊派膠一定小過taa同gomez先 強強對旅 後防priority 唔應該係攻 而係要守得穩先 我本人就好希望佢快d操番起

Cylne英超閘黎講防守真係數一數二既
但傷咁耐 操返起都完季
唔計歐聯依加得返10場

阿仙奴下場又打曼城

會唔會學利幾年前咁大炒

(最記得秦利果場 )

鏝城一週三賽
阿妓 阿妓 車仔

話時話 古積對卡迪夫城而家排第二
差狼隊只係六分

can走

頂高波 要搵人頂

季尾幫我交下學費喇

好喜歡她

啲阿迷帶個小朋友捧阿真係害人一世

成日入POST都見你叫春
好撚7煩
我係女人都唔要你啦

有無相分享下

咁星期一有乜波傾呀

真

今個星期得利post 風平浪靜

我俾人欺凌

未慣？

曼城

抵你冇入 咁黑心

冇波入

車仔有兩個高佬前峰都唔玩高空轟炸

莫拉達好廢

差d搵唔到利post

她主動whatapps me

尾2果場 1314丹巴巴上身

踢走利個歐聯

clyne踢足全場

括號長得滯 我都揾左好耐

成件事好鬼
正常傷完點會直接踢90分鐘

軌件金莎仔之前都唔係差，一到大賽比人針就大爆炸
佳尼大賽經驗有得你睇，打強隊點都秤高過樂高兄弟先

益左軌

u23 hea啲姐

鏝驚你條撚 三場贏晒啦

抵你冇女

駁唔到 不敗鏝

有冇手足今日都仲係未開工

全部都係今季加盟。。

對扭又諗起沙比果球

屌你老母

味見過樓豬

Me

【體育】巴黎聖日耳門球星尼馬於周日法甲對馬賽時疑似傷足踝，被抬離場時狀甚痛楚，下周中大戰皇家馬德里成疑。

未見過你

抵死

屁馬呢d唔抵可憐

比個面Wenger
留全力打車啦

雲爺爺

曼尋晚都唔算好黑啦 軌輸自己後防

敬老之心不可無

莫拉達

除左3分鐘個球 佢攞親波都甩 唔識揹位邊夠曼d大肉腸踢
不過車後防成日走甩先輸 隻顛臣包左位但係唔mark

連加特條仆街累我輸$100

我係絲

仲有水精工一分都冇

熱狗死好運

最記得打反擊世三走哂位一傳就單刀，mola達仲係正佢身後妹緊，最後波都傳唔出要回後

基本上尋晚啲聯賽賽果係worst case

Agger

一收起世三就豬波

鏝城奪冠開心派分幫車狗阿狗上返黎

BREAKING: Liverpool are in negotiations to give Firmino a bumper new contract and it is business they should wrap up swiftly. [@DominicKing_DM]

乜撚野WORST姐 車獌和當然最好
前4排2,3,4根本冇分別
想獌輸/失分只係情意結
2對都係前4競爭對手, 邊隊失分都有著數
而家仲可以拉開同車仔差距
車贏波先係最WORST CASE

如果反勝仲好睇

咁又係 依家同第5差4分

叫1場差距

驚佢被人買
或者唔續

8x m
依家阿豬阿狗都50m年代 其實唔算特別貴

除咗獌狗贏Worst case 因為係熱犬最後三分鐘入波

得果4分差距仲要未對車算乜優勢
唔係和已經係worst

咁車贏波係咪WORST?

混戰先最得人驚
拉左獌狗落嚟又點，失分大執位我地隨時比人踢落第五big 6得我地失分仲要係常態
反正季尾一定係驚險到最後一場先知有冇前四，而家拉開6分以上都冇咁易心臟病發

4分差距當你輸比車都仲有1分差
如果琴晚車贏左已經冇失分空間

車仲有熱, 鏝要打

利同軌差四分

各位請不要忘記雲爺爺的前4mode
好得人驚架，下場對鏝就會開

對同哥狗已經講掂數
杯仔俾你鏝
下場三分你識做，反正你咁多分

見到車尾燈當佢羸啦

少年你太.....

當年個破作客紀錄連勝，由降班區爆到上第4，你係咪未見過

阿前四好穩

佢地真係好得人驚

唔講個陣
舊年比佢爆到只係差我地一分已經嚇到瀨屎

未話咗唔係和我已經覺得係worst囉

阿班友踢到咁嘅水準邊有本錢講數

今年仲有lamo，要爆上去其實唔難

不過見到獌軌阿個post都內亂
我地就格埋d on9野，都唔知係利撚無聊定on9

利迷傳統
專搵隊長黎格劍

隊長自己都格開劍啦

咁軒上場都上灑力啦，係最住位置
問題連渣士都拎出黎鞭
最好笑係琴日ddg做灑d平日唔會做既野，又鞭一輪

不喜歡他

係 最撚驚阿妓

ddg個D就抵鞭啦

靠黑走12 碼贏 2:1 班狗仔又上哂水 吹到幾勁幾勁

睇黎又到哥狗出動既時間，教訓佢地

依家阿記踢法好奇怪
尋日美羊不斷走位 但班中場又唔比直線
係都要帶波
相反can 就成日俾波salah

can d比波幾毒下
其實佢真係幾全能
不過佢作為中場有時一個失誤可以好大件事

睇左羅馬對AC,

Alisson D出撃時間都係鳩鳩地, 可能一場半場
不過反應幾快

高普：「我喜歡向艾拔圖摩蘭奴提供機會，也需要向他提供機會，這是正常的決定，亦是此子應得的。萬一安祖羅拔臣不幸迎來傷病的話，我們應該怎麼辦？所以我們需要讓艾拔圖摩蘭奴盡早恢復狀態，這就是一個最有利球隊的做法。」

波圖輪換

機會黎喇

Most points from last 10 PL games:
24 Tottenham
23 Man City, Liverpool
18 Chelsea, Man Utd
16 Bournemouth
15 Arsenal, Swansea

屌你老母熱狗啲分黑撚返黎

死熱狗近排好fit咁

三次已袋 理撚得你

法國迪基亞都不外如是

高普：「我喜歡向米勞烈提供機會，也需要向他提供機會，這是正常的決定，亦是此子應得的。萬一卡里奧斯不幸迎來傷病的話，我們應該怎麼辦？所以我們需要讓米勞烈盡早恢復狀態，這就是一個最有利球隊的做法。」

軒隊都得

打u21

又9up

廢中鳩up唔係一般嘅鳩

通常講呢啲都就賣

賣古後無買人,仲諗住無前四,好多巴絲話棄猁,點知隊波仲fit過獌同妓

我覺得依個係廢中功力同埋有少少幸運，前場三子都健康

佢防守唔集中真係死症黎

下場3分好重要。。。

踢高章波

話一隊得返廿一個outfield 球員？
咁多人感冒㗎！

下場要做好本份，再寄望好兄弟華拿幫手逼和黑哨熱

下場曼城再幫吓手搞掂車仔就會輕鬆少少

對肥賓喎 3分? 瞓醒未

lucas UT upgrade速度由49變64

係拉素打得好好

棄左呢個mode
14開始玩 今集d icon太過份

係時候報恩了，比咗張咁好嘅CV肥賓出去呃飲呃食，科返3份嚟絕對唔過份

保特簽左球員約

入獌?

多毛毛啦

賣左GAME LU
賣埋入面D卡得幾十萬

奧巴馬羊接班人

都三張啦保特

應該仲快過神軒

Cls

我正式...

不過保特係起步慢，後續爆發力強喎 神軒（冇傷）應該起步都算係快吧

屌奶星軒快過保特嘅話仲柒使踢波

好想知短跑運動員有冇90分鐘氣力
如果跑返3000m個班怪物應該無問題

日日sprint 段速 唔識係咁跑都得啦

lbj打厭籃波未
可以過嚟拍vvd

守龍啦

打前面勁過盧卡古杜奧巴

要轉打室內場 開冷氣
不了

hendersom踢厭左波未

好撚慘

靜啦

艾加BB已經踢厭咗波返去紋身了

睇厭左利呢？

踢厭左好耐
所以成日彈走個波比人

出左mhw已經一場ut都冇打過
Fifa齋pro club

神軒應該打rugby

fifa齋proclub here
ut前排棄左,賣coins賣左3000幾港紙 成部PS4同MOON返曬黎

巴打有幾多coins賣到咁多
最勁淨係抽過deco

做撚死人

睇阿，延續做利迷嘅自虐心理

TOTY果期賣$7.5=10K,賣左4百幾萬
我toty果期儲左百幾pack,最勁得隻文尼 即刻棄驚

個陣同朋友玩
個個都抽到icon / 美斯
我課左幾次 先做到隻雷哥斯達
初期都夠打 18勝wl 後尾越黎越難打 其他人堆卡太屈
一射就入
玩到12月唔玩了
贏3球之後 成隊波食左屎咁 又慢 唔走位 突登要輸咁

見人地中自己唔中真係時也命也
呀哥開幾pack就中左柏金,我百幾pack一張黑卡都冇

齊叫雞

j 左

好驚要打皇馬
對皇馬 沙拉應該下季拜拜

有冇人同我一樣好想睇solanke入英超第一球
覺得佢>ings

我就兩個都想佢地入波

佢年紀 身體質素上佔優

雖然鳩下鳩下 但佢年紀始終細
u20金球同利青年隊表現ok

恩斯佢2隻腳都斷過十字
呢個已經係大問題

希望肥賓留我地一命

用晒成副身家 做左張沙拿同雲迪克
課左兩pack 無一個球員賣到10m

利未來三埸
3/3主場對紐
6/3 主場對波圖
10/3 作客對獌

六號對波圖應該收起哂d主力
米
佳懦卡摩
軒母
啦蘇木
Ings

daddy表示摩都係主力
打3後算啦

🆕 PAPER TALK

📌 Chelsea are the frontrunners to sign Robert Lewandowski.

Read here:

笑死人咩

好岩小妹

條友依家要去皇馬
去條撚車路士

屌摩同軒實有得出
因為已非主力

我覺得solanke幾有腦 係技術未得

啲阿簽奧巴馬個陣牙擦擦，而家又話一早死心

下場阿對鏝就會開前4mode
有料到架喇

Deal好左

利當年都好似輸盃贏車

劇本黎

聯賽杯輸左比曼城後 下場贏返 仲記得lallana有球靚地波

睇住佢地輸第二球之後連追都唔想追 真係好肉酸
其實都難怪因為最想贏最肯跑果二件都走左

張仔黎到之後打中間發揮唔到佢d速度

佢打邊啲企位唔錯
成日都企定定截到波

佢啲decision making好過老母 但冇咁搶得
雖然兩個都慣左隱形

她琴日主動找我，到呢加都未傾完

沙律好多時移咗去中路，咁果時張仔可以係右邊快放落底傳中，或者射門

張仔欠缺一個好師父

如果佢識係右邊cup返左腳射門就正

如果有謝隊係到比佢學野就好

張伯倫：米拿，教我點做英軍新一代通天老倌啦

軒 教埋指揮

張伯倫：謝隊長，教我點射君子砲啦 唔想再射痾尿射球

眼神制敵，專用嚟趕狗

唔使下下做跑狗，過黎贏波就得!
見到佢真係開始有進步，而且意識喺英人算好好，防守都到位! World Class 就唔算，England's Star 就係

趕到返左西班牙

跨咗嗰海峽 我軒又然

咪當軒巨流嘅

有個支柱坐係後備都場場拎十分，我地利子應該感恩

年紀輕輕，仲有得進步

Ox子

最好笑毒撚文尼問二五古可唔可以教佢射死球
二五古冇采佢

狜

歐聯決賽，射撚死你對疤

A minor fitness issue meant Jordan Henderson did not feature against West Ham United as a precaution, Jurgen Klopp has confirmed. (@LFC)

Klopp: “Hendo is in outstanding shape as well. He had a few days off in the break, he couldn’t train constantly because of different things but it is all good. He should usually play.”

尋日金章安果球射得好撚勁
DDG

對我利嘅球隊其實場場都承受住極大壓力，有我軒留喺觀眾席度睥柒住 ，你見個個都射失十二碼就知

隊長

文尼開始練緊「訓盡射球」，大家記唔記得對般尼第一球

文尼練好d把握力算啦 前日球撞柱

就好似踢多人地一個咁

買你返黎成日去廁所架，係咪想博炒？

仲要加埋廢中嘅熱誠指揮，我利唔使黑哨都有得打4332

Keep著每場入一球都咪話唔正

渣ga

同埋我法國文尼條毒撚跳得好高

塞國黑煞 - 文尼 - 深知我利後防隱患，專幫我利入保險球

黑丙朗，要去鍠了

利入左聯賽杯決賽既話都係輸波加哭喪架啦

騰空力好好，依家佢係利，如果識搵下d真名宿例如魯殊，king，科拿問下，一定有得著

張囝啲射門算有力㗎喇，你睇la果啲係衰冇咩角度度

佢咁毒，點會問

La鍾意射仔 下下ban落人地屎忽

交屁算唔算高佬樣，明明同mo差唔多高，睇親相都覺得佢係綿龍高度

就係咁我先賜佢名號 - 基情悍將呀嘛

咪FF 啦

唔算喎，覺得佢都算係老鼠仔

咁佢搵我傾計係咩意思

終於改得返名

Sip時間囉，傻豬

我成日都咁sip 人時間

咁我應該點做， 唔通唔傾咩

想問你借錢咋

睇錯以為肥賓黎

Pm我，同你一齊傾波

我邊有錢借 識我一定唔會講錢

首先要暗示自己係窮撚黎
些借免問

都係雞黎姐

佢知我窮拎啦

想睇張敬軒演唱會

話時話陣中已經冇人同賓帥合作過

啦大家咁好浪費時間
約佢出黎，開間房大家探討一下

自膠
老母隱形隱到我唔記得左佢

最後一個係狜

係喎

最緊要睇下係咪shemale黎

隱形俠唔是浪得虛名

咁急進 我好純情 唔太識攪呢d

尋晚睇見都覺得佢on9

老母幾時有

摩佬叫馬迪叫定外賣到會慶祝守住爭冠位置，韋利安又係為食嘅，走去偷睇

係找卡數果陣

紐卡素跟過肥賓一陣

爆post爆得咁快

你唔同佢講,窮撚,睇條鏈咩

Sip sip 下就上到位架啦

Klopp: “Joe Gomez is coming from the centre more, he will in the future play there. He has to improve but is more the defensive part for a full-back.”

👌👌👌

最尾講左句,屌你

如果利 自己做好d..贏到9場。。已經must top4 (FF中 )

有冇2個月

主場對愛華頓 、客場對阿仙奴，依兩場戇鳩輸四分

有嘅，小半季啦

利po全部有錢人

得On9 子追女仔都要計住啲度縮數

爆房都要AA制

落U18 train 下 lor

我自己想睇， 唔是同她

...

你班友成日改名改到唔知邊個打邊個

On9子

呢到冇乜幾多個迷摩

呢個由留言就可以認得出

Ching氣象台揸fit人

同左右手爆咩房
自己間房？

唔好咁講 幫下手姐
請多多支持連登氣象台

佢上次先自己一個去沙田開左間房

密會個大隻仔

佢就想有得爆喇,佢個係ff制

無事都(武士刀)

她好似唔想覆我了

利post都冇人想覆你啦何況現實

【高普：高美斯將來會踢中堅】

高普在講述對球隊二閘位置的看法，當中透露高美斯未來將會轉任中堅：「二閘是一個很重要的位置，是現代足球中最重要之一，以前他們是純守衛，但現在他們必需攻守兼備。佳尼是我們最具經驗的一位，但他受傷了。他有速度、有技術，他不是真正
的攻擊球員，但他在防守時可保護我們。」

「祖高美斯是中堅出身，他未來也會踢這個位置。他必須進步，但也是較防守性的二閘。」

「還有 Trent （阿歷山大阿諾），他很具進攻能力，傳中很好，很好的一個球員。他有點街頭球員的本能，他的傳中很『陰濕』，不只是一般的傳中這麼簡單。」

「另一邊，我們有羅拔臣及摩蘭奴。摩蘭奴狀態很好，他會給予羅拔臣很大壓力。摩蘭奴復出後的表演將令羅拔臣打醒十二分精神，其他球員也看到他倆的質素。羅拔臣可能只踢了一場差的比賽，我們談了一談，只是說：『保持冷靜』但你看到在波圖一戰，他也有好表現。如果羅拔臣突然感冒了，我們需要一個狀態十足的摩蘭奴，球隊需要他們兩人。」

高普想賣卡拉雲定L6

收嗲啦

點解今日好似涼左咁多既？有偏東氣流？

接受現實好嗎

一定卡叔 老將

d 毒撚好惡

我屌你地老母呀

岩岩睇返尋晚阿狗場波精華
第三球波 成班波夠撚膽死集體睇波 迫都唔迫 兩條友就打穿中場後防

L6式東北季候風

巴打 春天係咪黎架喇?

上半季真係好彩有卡拉雲，好多謝佢

弱雞東北風

Btw識問一定係問幾時8號

差唔多啦 3月1號開始有偏南氣流
會開始一輪大霧既日子

我諗左陣 東北季候風都有得自爆既咩

仆街 要攞定抽濕機

依家已經好大霧 尤其西貢嗰頭

下 入左啦？

係咪空氣污染咋

佢想像力越離越勁

阿里插水又甩難

【體育】熱刺周日以1球險勝水晶宮，下半場插水避過球證法眼的迪利阿里可說是笑到最後，因英格蘭足總賽後未有跟進事件。

迪利阿里（Dele Alli）周日再度施展插水技，作客水晶宮戰至73分鐘，於禁區內疑似插水，惟當時球證費安特並未有將其判罰，而英超賽會於賽後亦未有相關追罰。最近，這名熱刺進攻中場已兩次因插水被罰黃牌，分別對哈特斯菲爾德及利物浦，惟周日竟逃過球證法眼。

費安特的執法水平或未使眾人信服，上半場熱刺射手哈利卡尼禁區內遭水晶宮後衛科素文沙踢跌，惟球證指卡尼因早前處於越位位置，故此犯規並不成立。可是，周日為《天空體育》作現場評述的桑拿斯卻不認同：「我認為那應判罰12碼，因當時迪利阿里及占士麥卡菲爭奪皮球，大家可留意皮球的移動方向……我了解皮球移動之方向令旁證難以看清，但我肯定那犯規是成立。」

依隊波冇得救 搵個精神領袖都冇

隻死熱狗,有英足總撐,已經合法插水,今年衝前四mode一定勁過妓

猁有咩?

我隊！

當時低迷都有君子同烏龍茶屌住班細呀，2010-11下半季又有杜sir帶領，個個將士用命咁踢（雖然都係輸唔少）

我估而家更衣室係正選嗰班咁高咁大嘅，大家都知道 同君子差得遠

同佢講左我要打機88 ， 是否不智

而家正選又同謝仔做過隊友既都冇乜邊幾個

佢呢班波，點都好過我地學神時代啦

好希望佢可以對波圖復出帶領我地晉級
聯賽就抖下先

👨‍❤️‍👨

一月頭嗰幾日（VVD嚟咗，狜狗未走）係近十年我利陣容最完整嘅時候

有基友係隔離 暖凳都暖得開心啲

好想睇佢落場打box-to-box 要佢轉位根本係迫害軒

好gay

可惜基友都有得出場

呢個真，之前又冇cam又冇翼

閘位長期缺人 ，有段時期重要中堅荒 +龜頭變左雪糕筒

mk 仔落親場都好落力,有獎金掛

Mane wins @ChampionsLeague Goal of the Week award. 🏆

Congratulations, Sadio. 👏

你女友咪陪緊你打機囉

上場如果can子冇派果幾下膠 ，真係世界級

Btw你地開心啦趕走人啦

費明奴？

一件就荷蘭主 一件就荷蘭客

有排衰到Coates都要用 而家我利中堅猛將如雲

最重要

猛將如雲

Samir Nasri is set to be banned from football for six months because of a drip treatment he took at clinic in LA in 2016.

懦夫雲

尹光做咩唔睇住個仔

自己條女逼害佢

軒達臣上週末並無上陣，高普為此解釋：「軒達臣有少許問題，但只是很輕微。」

「安利簡已有8張黃牌在身。若他再被黃牌紀錄，那麼軒達臣便主力在未來兩仗上陣，故我有此考慮。軒達臣目前的狀態不錯，他已有幾天休息，他只是因不同小問題而沒有全面參興操練，但一切安好。」

克國勇士懦夫雲

可能安利簡會留返對獌狗仔先出喎，85分鐘申請一張先咁

簡>軒?

上年經驗

要搵簡來封普巴

對紐卡素可能要咁出了

Milner-Henderson-Wijnaldum/Ox

經驗上

老虎對盧卡古愛助攻
簡對普巴愛解圍

想睇vvd完封盧卡古

不了，VVD手指指指揮懦夫雲完封盧卡古，自己負責撚山狗，咁樣好睇啲

獌打大巴個時,主要鳩斬比盧,想睇vvd頂到盧喊住走

神軒對波圖出啦 呢d叫做已經定左勝負ge比賽岩佢

總知下季一定要買到個6號 全隊冇人夠級數踢到deep lying

預見到范將軍比黑腸頂撚死

有左VVD成日用波 都減低左DEEP LYING既重要性
搵個掃波既防中都得

神軒掃波夠用啦
係做波唔得之嘛

香港嗰兩場分邊準到嘩嘩聲
一打返正賽即刻冇哂

將軍喊住敗走old toilet

究竟果陣既神軒去左邊到

我老婆嗰陣見神軒長傳咁準樣又唔差就勁鍾意佢
而家都唔知點解釋

竟然忍受到老婆鐘意第二個男人

我係你就搞掂神軒算

熱身賽球王名單

講起CAN八張黃牌
就諗起大鳩魚早幾日話八張黃牌好撚誇張 條友真係痴撚線

熱身賽最佳陣容名單
Slk
Mkv grujic kent+ 1件
後面是但

我女友都識笑

米拿幾有火喎
但阿搵個有火既都難
最接近已經係太子

Bobby firmino

你講果堆 熱身賽都踢都踢到 shit咁

以前就有aspas
(不過佢就是可惜 無咩上場機會 1314被蘇7史獨壓左全季)

哥斯達咁都縮..打7佢啦

迷軒丁到軒掛靴可能都仲丁緊呢張

唉 女人心 海底針

如果我好似鐘斯 可以捉路就好啦

最後未比人goal
自己on99 係龍入面執返個波出黎

呢到咁多女 等佢地教你啦

冇拍過拖😓

唔抵可憐

祝你成世做利迷

仲有當年對車仔對曼城嗰啲滑翔衝力射球嘅

軒隊大把遠射

Firmino: "TITE has guaranteed my presence in World Cup 2018? My parents and friends congratulated me, but I won't celebrate it before it is official [in May]."

佢心態真係好好
場上又唔獨食成日2打1助攻
睇好fsg賣到100m+去鍠疤拜

25費

覺得佢唔會走
似係得廢中先識用佢

足球戰術日新月異，難保一兩年後興費明奴依啲防守型前鋒

係咪仲有件特廢
上輪歐聯好似聽到佢入波

其實咁又點
直接計入波多咪得
點解要細分到搵樣野第一嚟打丁
感覺好似上季成日拎big six league第一嚟丁一樣咁柒

你咪唔撚好睇

下季挑戰美斯最多左腳入波

下季只能夠做丙朗駁腳

癡撚線卡拉斯高

on9 到

咁早去中超

屌佢老母,明明有潛質做最強翼鋒

係咪想學保連奴

話說保連奴係咪疤今季全季最佳收購

25狜呢

點解利記之前唔出手買卡拉斯高
呢個價真心好撚抵屌

人地人工幾多

明顯枱底下一定有其他著數啦
因為中超買外援要比double

其實最重要係。。今次仲要係世盃年

沙拿段片好攪笑

仲有一個月去英國interview了

淫絲長注利post

屌你老母fsg
好心就簽卡拉斯高啦

你唔係😒

😘

過億買左件後備料，不了

SLEEP IS FOR THE WEAK

yes

Yes

好唔掛住她

早啲訓朝早先叫春啦

咁早叫春

卡拉斯高

卡拉斯高單野好難評論

萬達支建林賣萬達股權個問題

睇佢唔起
明明好有料上世界級

幾年前歐聯決賽表現咁搶

係我心目中佢2年前已經係世界級
一路好鐘意佢踢法
咁樣虐待自己吸毒氣

agger
自甘墮落

c蒙尼應該會走人
咁樣比人季中賣主力

電話佬都好快走啦
講堅施蒙尼真係馬會復興好大原因
邊個估到幾年前一路都係西超2隊壟斷開
竟然比馬會贏左西甲
個陣d逼搶再反擊 幾腳波 真係教材

馬體會依家有少少強弩之末 feel

我都睇過下佢d J片
腳法好撚勁 唔係屈速咁簡單
可惜

神鋒出產地
費托 法膠 科蘭 阿古路 dc 基沙文

最撚勁係佢d扭波真係唔係尻扭
睇你下一步點做再扭 又唔死去
身位又勁 又快

咪係
咁後生就去掘金

廢中都未走

她重同我傾緊

支超真係球星摧毀者
買一堆球星去踢垃圾支超

好撚眼訓

BREAKING: An agreement for an annual two-week winter break in early February has been agreed between the FA, Premier League and Football League. Commencing in the 19/20 season.

Under the plan, the fifth round of the FA Cup would be played entirely in the middle of the week and without replays. The idea is that all Premier League clubs will have at least 13 days without a match.

卡拉斯高同施蒙尼好似不和 佢依家都唔係必然正選

大把隊要佢啦 駛乜去中超
擺明掘金

大把人要之前轉會窗就唔會冇乜點傳過佢走...

果個薩克達中場黎, 鏝買黎頂廢難癲奴

一個炸，加上佢想買既人大部份都算買到

唔敢叫春了 成日俾人jer住

靚仔版ibe 去支超啱佢

交屁可唔可以斬鳩隻左腳佢
上場幾球夾硬用左腳都炒 入鏝一球以為自己weak foot 5*

右腳射炒得仲勁

係好事黎既, 不過有冇Source?

有了她 ， 我都少左上來

三餐一宿也共一雙 到底會是誰
但凡未得到但凡是過去 總是最登對 😢

兔妹

入鏝個球唔expect佢射....靚撚到....對一個右腳常用腳ge人黎講真係超哂班

其實全季佢入左呢球左腳已經夠

201819
我利中後場

keita jorginho
robertson vvd De Vrij clyne/lok
Alisson

前世做錯咩 今世會做左利迷

隊隊都屌緊自己領隊，我利仲唔好好珍惜廢中

下場和已經可以屌

終於有精神寄托了

呢幾日心情都很好

其實break完之後賽程密番咪一樣 直程取消聯賽盃好過

哥狗無人屌wo

robertson 仲抵簽過clyne

毒販做lok後備

留埋salah
Next year is

Telegraph報道，阿仙奴將會在季尾檢視雲加是否還勝任阿仙奴領隊，目前已展開繼任人選籌劃工作，初步認為摩納哥領隊渣甸，及前隊長阿迪達為頭號人選。

真係發夢都冇諗過唔洗幫jelly交學費 仲越踢越好
買返黎果陣對佢一啲期望都冇

永續啦屌

雲加

有2000收 我都好開心 ^.^

買個陣覺得幾開心喎
至少唔洗見到屌摩

阿仙奴配唔起雲加

上年踢Hull都勁過踢利記既屌摩
所以唔擔心佢

過黎利記啦

成日話是旦搵個左閘都勁過屌摩，又中

防守同波底幾好
唔怕俾人一迫就甩
傳中又ok

乜春兔走啦屌你
再叫春就剪你

但我見佢hull啲數據好一般

話時話咁都扑得中沙拉真係好好彩
睇番人地隊，lkk 摩拉達 拿卡 美羊 山齊士

痴線 每日都俾人jer 一次

所以話是旦執一個都勁過屌摩

軒隊而家無曬呢啲霸氣

笑死
保方國家隊又復出

個陣都係覺得呢幾件同傾爭神射

世界盃又要靠佢了

全部垃圾

LKK, 摩拉達同拿卡季初真係算標青既
不過拿卡相對都係入波少

留名等睇世界杯沙拉carry全隊埃及好似占士咁高價比皇馬買走

check番數據今年其實同上年hull差不多
俾monreal屌打

你唔叫春無人會JER你
再叫就你無得JER人

點睇羅渣士有可能會教阿仙奴

驚驚

復仇者

羅渣士應該唔差

好 屌打渣帥

進攻足球，又係0防守戰術

買joe allen mignoet

佢好鐘意搵番d舊部下，好驚軒隊比人挖走

我不能接受.jpg

等睇br喺阿不敗奪冠

我驚佢係阿d軍醫手上醫斷腳炸

我自己幾鍾意D蘇格蘭/愛爾蘭D閘
可能俾FINNAN影響
感覺上起碼守係OK先

thank you henderson

請br既話我係阿迷都幾灰
好心蘇超冠軍級教頭留返係蘇超算啦

交屁係啲訪問講過覺得自己左腳射波好過右腳
由對般尼開始佢已經係咁用左腳

唔知比人quote左未

Pablo Zabaleta admits that Liverpool's potent front three are an absolute nightmare for defenders, writes @JamesPearceEcho

Zabaleta: “They were better. I thought in the first half we were good, we had a good few chances, but in the second half we were not good enough.”

Zabaleta: “They are so direct and they make the runs in behind. They create chances playing that way and they can score goals.”

Zabaleta: "It is always hard any time you come here. I think they are a really good team to be honest."

上年0防守失誤導致失球

之前由施蒙尼
變左杜曹
E定變埋渣帥

想等人叫永續雲加

遲啲可能柏祖

英超19隊十卜爺爺

佢請渣土就真係變中型班
佢既水平就頂多咁多

根本反雲就係錯

三十幾歲佢算打得幾好

路數仲幾好
不過都真係老, 一到後段通常身體都跟唔上
變左好多犯規

話哂攞過英超

學利物浦咁慢慢重建囉

阿仙奴個財政比當年既利好 唔洗哂好多時間既

雲膠其實都變得幾勁

以前D控傳打法都冇晒, 防守又鳩左
冇晒以前阿記D特色

同埋連法國/甲兵都變晒德國/甲兵

br王者歸來 仆街了

齋講球員質素 唔講雲加on9
今年一個冬天收購都等於利三年啦

一個木筒入到幾多水
幾時都係睇邊塊板最短
馬撚人腳好
問題有d出概人仲衰過屌摩
2&b同殺卡點解仲有得出嫁 癡撚線

我唔要去阿仙奴牙

我這樣討厭 他完美如始

雲加始終有鋪養幻幻既癮
Xka 同 2nb第日成材的話應該又成班人出黎吹奏爺爺

阿記最煩果樣係依幾年來冇人拎得出手
就算係山神 都其實係退左步

If #Gomez is now considered a central defender for the future (which he was originally signed for) then we are stocked up in that role. Frees up funds for "keeper, midfield and striker. #lfc

保特入多蒙特

爺爺話教到身體承受不了先肯退

當每個人睇低雲爺爺唧時候，前4mode已暗暗地開啟，下場對鏝之時，就係你地後悔嘅開端

佢唔夠高

咁叫堆軍醫開兩劑藥畀爺爺包佢可以退落黎
最撚緊要概卡蘇拿都可以醫成咁

1.88仲唔夠高

佳尼好似傻西咁就仆街

利狗

睇個勢都似

渣士睇黎可以Make Ar Dog Dream

佢係利果3年半已經證明左自己啦

攞阿軍

唔夠matip vvd高

1.88 做中堅 普通啦

睇落都唔似1.88

未發育完睇落唔夠大隻姐

西班牙綜合性日報《國家報》在2月26日爆出猛料，稱巴黎聖日耳門考慮出售麥巴比，以討取尼馬的歡心。尼馬對麥巴比的不滿讓大巴黎高層憂心忡忡，他們決定不計代價留住尼馬。值得一提的是，其中一位高層提出了用麥巴比交換古天奴的建議。

佢上次國際賽拎mom果場唔係打中堅咩

【震驚】羅渣士奪人妻女 悲情男自殺身亡！

前利物浦領隊、依家些路迪主帥羅渣士，2年前同前妻Susan結束14年婚姻，並且喺離婚68日後宣布同新歡Searle訂婚，唔少球迷都轟羅渣士係無情男、貪新忘舊。更加複雜嘅係，Searle當時亦係啱啱離婚，而佢前夫軒特一直認為羅渣士「撬牆腳」，曾經狂Send侮辱羅渣士嘅訊息畀Searle，結果被法庭頒禁制令。

羅渣士今年6月同Searle正式結婚，勢估唔到軒特竟然選擇一條不歸路！英國《太陽報》報道，軒特上周五喺一間酒店內自殺身亡，臨死之前留有遺書，據報軒特自殺原因，係接受唔到前妻離佢而去，而且最近Searle仲帶埋佢哋個女一齊去蘇格蘭定居，令軒特再受打擊。

軒特一名好朋友透露：「軒特一直覺得自己有完美人生同完美家庭，直到Searle話要離婚，佢個世界全面崩塌。軒特一直扮到好堅強，但佢心入面極度難受，尤其睇住愛人跟一個超有錢嘅名人一齊......Searle早前跟住羅渣士由利物浦搬去格拉斯哥，就等如送軒特最後一程。」

叫親軒都係悲情人物

最估唔到單deal加埋史超活交換近乎唔洗錢咁

隔離post

麥包換古

巴黎你早講

fsg要錢
點會換

同利deal就唔洗出包皮啦
一舊錢扔埋黎古即deal

一舊錢買起利記算啦
玩法甲野不如玩英超隊

e個玩法堅on9，為左尼馬唔要包皮

不如拎屁馬同蝗換阿辛加錢 專心未來啦

尼馬都唔慌留得耐
又成個mk球霸咁

好想俾JC個女坐爆

睇黎尼馬會去皇馬

Ching sick 食

Jurgen Klopp has insisted he will not "rest" players from his Liverpool line-up for the second leg of the Champions League last 16 tie.

The second leg against Porto on March 6 would look an obvious opportunity for the likes of Danny Ings , Alberto Moreno and Adam Lallana to get further game time but the Liverpool manager insists he will not be resting anybody.

跳舞底

屌牙,死廢中

腹肌

前面3個休息下好喎

鳩up 多過呼吸唔知邊次真

高普唔係傻 我唔信佢唔會輪換

有少少腹肌先正

被外國媒體吹捧過的潛力小將多不勝數，可惜很多都欠缺穩定，例如卡路爾(Andy Carroll)、唐辛(Andros Townsend)或連儂(Aaron Lennon)等等。這些英格蘭球員很多時都只有「一季貨」，而今次主角現年24歲的貝拉軒奴(Saido Berahino)亦不例外。

在香港時間2月24號晚上8點30分史篤城將要作客對李斯特城，這場比賽對身處降班區的史篤城來說固然重要，而對陣中前鋒貝拉軒奴來說亦別具意義。如果今場比賽貝拉軒奴未能取得入球的話，他將成功保住清白之身兩年之久。

貝拉軒奴對上一次入球是在2016年2月27號西布朗主場對水晶官的比賽，當時他接應隊友長距離橫傳後，第一時間「窩利」射入。

算吧啦 5分鐘失3球學咩人玩輪換

如果佢都係照出勝利11人
高普要去睇精神科

佢9UPPER黎
出副選都話出左強陣

記得呢個當年傳過利,但同丁力同一個agent

放心啦 到時班主力會自動自覺傷風感冒配合㗎啦

如果佢出主力，不幸有人傷咗，跟著對獌狗唔出得
後果高佬自負

鬼妹波咁平

鬼妹都好多平

幾歲阿

我估應該又係鳩up，出副選然後又話依班其實都係主力，咩Firmino Salah Mane全部都正值最佳狀態，所以冇比佢哋休息，佢哋係留喺後備席上隨時都準備可以落場咁

謝4啲女正啲

觀自在菩薩。行深波若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。

Napoli 'name their price' for Piotr Zielinski after Liverpool interest

58m

當年fsg為左唔比個3m而唔買

好想去精壇大巴大巴打落啲股東度
但俾人block左

真呀

退哂了

如果買
出年
mane firmino salah
zxxxx jorxxxxx keita
r26 vvd 是但 毒梟
應該全套都係廢中想要

要買jorxxxx zxxx就要賣沙拉了

你個人渣士淫人妻女，學咩人念佛經

劇本通常係做咗好多壞事之後，終歸我佛，大徹大悟，善哉善哉咁

正路就屌摩 gomez 啦子 張狗 恩斯都有正選。

Klopp: “That’s the situation. We play Man United, we will not rest anybody. We will play a strong side against Porto and a strong side against United.”

我玩fm都從來唔會話自己會派後備上陣

毒梟換taa啦

Chelsea and Manchester United will battle for the signature of striker Robert Lewandowski - if the player can persuade Bayern Munich to let him go.

Sky Sports News understands the Poland captain is keen to leave Bayern and his future could become clearer in the next fortnight.

當年佢點對廢中

打後防好講經驗，佳尼好翻當然要出佢
我地右邊季初都失咗好多球
如果唔係前面入波多，依家做6弟係我地，唔是阿妓

最驚佢冇晒速度同活力

鐵人不復在

咁要比個機會佢改過

果d力架好撚勁架，u23已經打足90mins

渣士去妓

On9子去cow女，利po 當堂靜哂

快

On this day in 2010, Liverpool signed Raheem Sterling from Queens Park Rangers for £500k.

He played 129 games for #lfc, scoring 23 goals.

James Milner vs West Ham

9 tackles – three times as many as any of his teammates, winning 8. ✅

81.3% success rate in duels. ✅

125 touches ✅

100 passes ✅

垃圾topic

我實報利牛

M7如果正選出場，通常會比中途換入好d
活動力好強，成場都見到佢，同老母成反比

老母點都係隱形

仲有，通常佢d五五波去到盡，但食黃牌唔多，紅牌更加少，btw佢都好茅吓

好過睇條on9叫春啦

有時見到軒巨打中間，佢tackle真係太斯文，又好少落腳剷波，成日就係杭著咁，唉

渣士：上次比fsg炒 差d心臟病發 不了

佢試過剷波 紅牌

行住唔落腳其實ok
行唔啱位完全封唔到傳球路線嗰下慘

對獌果場，中場應該都係出
M7 Can Ox
好d

下場對紐又俾舒維直線....
唉

週中要打波圖 輸硬 等比奴股溝強姦

剩係識狗衝拍埋對方到點會防守意識好

有時仲要俾人一推就過

有幾次睇般尼d比賽
佢地中後場真係打得好好
班費唔高，真係蔗楂價錢，燒鵝味道，值得留意下佢地，逼腸都做得好，所以做到7弟係有原因嘅

Jelly 將貨就價 其實已經打得好好
不過有其他新收購就更好啦

般尼莎妻都好誇張
除左3個前鋒同Begovic
其他波底極差
但踢起上黎炒阿拆車

利物浦U-23教練 Neil Critchley ：「出戰史篤城U-23時，我們本不打算讓基尼踢滿全場，但他一直豎起大拇指，表示自己的身體狀況良好，所以我們沒有阻止他繼續比賽。為了早日回歸一隊名單，基尼付出許多的努力，絕對是年輕球員們的榜樣。」

fm用般茅打反擊
第一季入到前四

容許我9UP一下,
正! HKICPA派番錢比Member, 應該有4千蚊

年輕球員榜樣

只有正職是食唔到飯

學下阿叔

又諗起摩西斯條撚樣搞到軒紅牌

話我隱形

佢地好有熱誠去踢，值得尊敬

新人 之前做開cd rom

留定名先

[真人真事] 應承咗女朋友同人玩3p，而加想分手

邊位利撚

呢兩日話cow到女嗰個？

靴狗俾西班牙告打假波
如果罪成坐四碌停賽六碌

source?

曼聯球員靴里拉惹上了大麻煩，他在西甲效力時期，涉嫌踢假球而遭到西班牙檢方起訴，這很有可能會終結他的足球生涯。

《每日郵報》披露，西班牙檢方向華倫西亞法院提出了起訴，指控靴里拉和其他35名球員涉嫌踢假球。涉事比賽發生在2011年5月，靴里拉在薩拉戈薩效力，當時薩拉戈薩2-1戰勝利雲特，這使得他們得以留在西甲，拉科朗尼亞因此降班。檢方認為，薩拉戈薩通過靴里拉等球員，買通了利雲特，這才讓他們順利贏波，得以成功護級。

檢方的起訴書中指出，靴里拉等9名薩拉戈薩球員，把高達96.5萬歐元（約合85.2萬英鎊）的賄賂款交給了利雲特球員。正是因為這筆巨額賄賂款的存在，利雲特才和薩拉戈薩踢了一場默契波，讓後者得以成功贏波。

西班牙檢察官要求，判處靴里拉4年監禁，另外，再對他處以6年停賽處罰。考慮到靴里拉已經28歲，如果檢察官的指控成立，那他的球員生涯將宣告終結。值得一提的是，靴里拉方面否認了檢方的指控，而西甲官方則發表聲明稱，不對此事發表評論。

獌隻her狗仔？

低死

Wilson又係勵志球員
業餘聯賽踢到英超

波底差？ 班人波底唔差加上前面 king, wilson, 廢沙, ibe速度極快 好殺食

佢要傾電話好恨忙

on9子廢到夫目前犯

兵目前犯 就有份

一場利迷子 唔好踢爆啦

Ibe

佢睇都無得睇

眼神防守

電話聽就當條女3p 緊

一路喺電話聽住女神叫床
一路喊住咁打飛機

眼神都無 on9子要隔空曹博士防守

佢手都未拖,講咩咁遠

on9子：

做好榜樣方便收散貨

好喇，我地唔好再jer著On9子啦
大家利撚一場

DLLM her 狗你都有今日喇
踢波咁撚茅
坐返幾年啦屌你

How do Liverpool fare with and without Coutinho?

➖ With: W8 D10 L2
1.70 points per game

➖ Without: W15 D2 L3
2.35 points per game

告得成先算啦
西班牙政府咁撚垃圾

屌

屌佢老味，可能最後又係用錢攪掂

又唔覆我了

Hi ,冇上一日有冇人掛住我

屌曬你地老母牙

【歇冬】

英超與英超足總同意二月增設歇冬期，為期兩星期，由2019/20球季開始實行。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

用慾擒先縱呢招啦屌

我囉bb 😛

垃圾
你上一個msg唔覆佢先
咁佢咪唔會唔覆你
渣ga

型棍子通常半日先覆一次

捉到戰犯了

二月一返黎就有r聯喎

你痴線架

公道d
vvd 個時未到
25仔入幾多粒
懦夫雲同米仔就爆返幾球

不如取消咗聯賽盃，留返足總盃，踢完唔知第幾圈就歇冬，返嚟踢一場聯賽再打歐戰。
咁樣足總盃可以副選，俾正選休息耐啲，返嚟又有得熟習下，先出戰歐洲，好過即刻踢。

狗公先秒回

我會等5-10分鐘先覆

UEFA have confirmed a restructure to the Champions League - including changing the kick-off times and guaranteed entry to the group stages, writes @Kristian_Walsh

The tournament will also now have two new kick-off times, with the traditional 7.45pm kick off being replaced by 5.55pm and 8pm. (Echo)

The news comes as a boost to the Reds, who will no longer have to face a play-off in order to gain entry into the group stages regardless of where they finish in the top four. (Echo)

Winning the Champions League - or Europa League - will also guarantee entry into the last 32. (Echo)

賣人正比於成績

賣更多人 成績更好

唔買人了

SHELVEY SUFFERS KNEE INJURY

Jonjo Shelvey suffered a knee injury during Saturday's draw at AFC Bournemouth.

早左開波

係變做兩個時間 如果8pm咪仲遲咗

之前踢3點9,12點至開波前段時間超難捱,
而家多幾場睇都好

其實歐冠冠軍都guantee 左入32強啦 唔係咩？

真利
上一場打和已經心足
今場放棄了

當日呢到個個話佢唔夠班

波蘭仔果陣仲要一定黎硬
後尾聽fsg唔肯買 心諗

而家踢成點

唔錯

渣ga 爆房先回

佢得30秒

你好似我咁靚仔，一星期唔回條八婆都得

唔靚仔都唔緊要，試下唔覺意係銀包露咗張黑卡出黎，條女日日過黎搵你都得

好波

你好似我咁靚仔
就會鍾意男人啦

我屌你老母死獌狗

情人節做左幾多單？

利po除左我 原來重有靚仔

你早洩

窮撚學人諗靚仔

認

有客

燈

On the road again
Going places that I've never been
Seeing things that I may never see again
And I can't wait to get on the road again
😢

Stay there, dont come back and die alone

拉妹

兔絲

又要做煙腸做狗了

Btw ox又去左食仔?

*ox子

收左隻兵

從不管遠或近 亦不想貪一吻 只想到某日當你寒冷做你熱能 忘記我不要緊 等不到我都等

據報導，祖雲達斯將於未來一星期內，約見安利簡或其經理人，商討預簽加盟合約一事，皆因他們並不希望此事繼續拖延下去，畢竟這名利物浦中場近況正佳，或會引來更多豪門的爭奪。

死開啦祖狗

希望買到佐真奴

傾唔停

你附近有7-11嗎？

做咩

簡依家明顯係睇利踢唔踢到歐聯先決定

姐係代表有歐聯佢就好大機會留隊

左真奴 簡爺 只係要一個要邊個

佢鳩估姐 二五簡走左九成 除非跪低比佢有買斷

Schalke star Max Meyer rejects new contract as Arsenal and Liverpool target edges closer to summer free transfer. (@MirrorFootball)

巴神 法甲 19 13入球

每秒6毫子喎，真有米

交屁真係好弱智好好笑

簡爺plx

25不了

條毒L真心好笑

愛上mane

Free transfer 呢個deal得過

Why not both

Btw 隊長繼續後備

左真奴

同佢聽日鬥早起身

睇死過拜仁

👀 @22mosalah is the FASTEST Premier League player to reach 30 goals in a single season!

➖ 1. Salah (LIV) - 2839 minutes

➖ 2. Cole (NEW)- 2884 minutes

➖ 3. Sturridge (LIV) - 3085 minutes

➖ 4. Kane (TOT) - 3154 minutes

➖5. Van Nistelrooy (MUN) - 3170 minutes

當呢度facebook 牙?

算啦，佢facebook冇fd

屎毒

你咪block柒哂佢地
而家迫鳩你睇咩

其實點解而家利記球員入球場一定著西裝
記得以前運動look好似正常啲

咁咪得
唔鐘意咪唔好睇

呢種有態一線 無態三線球員最啱利 唔會去皇巴

頂級球員先值得留低
咁成隊9成球員執得包袱

一撚日叫幾廿鑊屌你老母女人黎架？

唔撚想見到咪block柒哂佢地囉屌
反正佢地又唔撚係講開波
連登利post低質第一日知咩

你講倒一個打呢個位置又肯加盟嘅頂級球員先話尷尬啦
冇咗簡咪又係用番軒

希望Meyer識揀

未夠班過去坐咩

6:31

Agger 見親都某幾位係到叫春 扮女人
Block左既 如果開波即時討論 又煩逐個㩒黎睇（如果佢地有討論）

roberston 同taa 咁fd

其實can令到條中場夠硬 本身中場已經偏矮 can拉返高啲個平均身高 加上佢又助攻助守 只係有時會自爆同鳩推 但係我覺得一定要留 如果唔係條中場俾人打爆都似

呢度係咁架啦
成個post當facebook咁用唔係低質係咩
高質嘅會員都走哂啦
沙高牙隱嗰班喺公海9up都唔入嚟已經有眼你睇

真係要有討論足球嘅咪去高登
嗰邊真係講波啦

呢度連迷fsg都有可以高質得去邊

迷F$G 撐狜 真係二大智障

仲有迷簡

我都覺得利條中場係全隊最弱嗰環
好多工兵 唔夠硬又唔夠創造力
雖然利主張前場壓搶 搶完即刻放俾前面三個跑
但係中場啲人唔夠硬淨 一對住啲主攻嘅就好易輸中場 俾人㩒住踢 到時反擊都未必打到
除非有個好似Kante覆蓋範圍咁大又落腳準到癲嘅中場 如果唔係點都要個大肉腸

Lalala傷完到呢家都未拎返狀態

真係好難爭到正選位踢

中場唔夠勁係真 但唔係我睇到咁弱 只係高普戰術放大左
當打攻勢果陣 會極大咁壓縮中場 二閘其中一隻會插到對面閘位 中堅係中間做波 假九/一隻翼會回後拉空對面中間防守 對面唔出黎 中場可以前插既時間唔多
當打守果陣 中場縮後守有波又係好快咁穿過中場 俾前三隻反擊 跑得慢/進攻意唔高好多時都未跑上去就已經完左個攻勢

轉左型打波中
殺波好夠狠又有d cool 波同分波
J 得過

拉子上年有8球7助
之前仲反佢
條中場就係差佢

成隊熱丹比利先係最underrated 果個
無左佢連接一定係咁斷

丹比利真係好撚有用

我就唔覺fabinho好過簡幾多，仲要只係踢法甲，暫時好難可以話係頂級喎
加上摩納哥賣親人都一定開天殺價
利記嘅中場係弱，但問題唔係出於簡度，而係啲拍檔太差，
簡本身大隻有身位有技術有遠射，但係就係心太雄，見倒前面做唔倒波就會上腦衝前去，所以拍住老母軒嗰啲就必死，拍住米拿就通常好好多
下年多埋基達呢部發電機，簡專心逗住中間，用超強身位搶吓波根本就好好用，你識吹奏丹比利，但係簡根本就同丹比利同一類球員嚟

拍軒 軒一定係墮後 而簡係帶波果個 跟本佢decision 太差

成日扭失要軒幫佢執屎 搞到軒柒上加柒

所以打阿狗鏝狗對面中間唔塞一堆人 會係中間開始迫 100分老母呢d 有中間空位先好發揮速度黎過人

所以唔拍得軒，簡打中間掃波搶波個位根本好過軒，唔會好似盲頭烏蠅咁四圍衝
佢進攻decision唔夠好，太心雄，所以另外兩個唔可以係隱形戰機，起碼要好似米拿咁會主動要波組織吓攻勢

好多人對簡嘅印象仲留喺前兩年成隊都唔知踢乜鳩嗰陣
睇唔倒佢今年進步咗幾多

最緊要係簡好大隻好硬淨頂得之餘又有啲技術，令到條中場硬淨好多
下屆基達嚟埋又係短撚，冇個大隻佬點掂

佐真奴一定要到 中間瘋狂斬比3小明去哨 諗1起就興奮

其實係咪贏波先放tunnel cam

其實死利狗有乜討論價值

亨達臣屌左咁多個post 都唔走

古囝咁多年約 講極要挽留 都係賣

咁傾黎有咩意思 🤣

賣完古班人仲好意思傾新波衫先好野 😂

Sleep is for the weak again

拎條中場線同另外5隊比 真係差得幾離譜下

軒 簡 米 張 啦 老
邊個去其他五隊會有必然正選？
一個都冇

唔敢叫春了

其實佢地又唔係廢，不過每個人優點缺點都好明顯

簡 大隻坦克，絞肉機中場，有時比到一腳killing pass
缺點 一心雄就犯錯率高，經常有致命失誤

米 Work rate高覆蓋面大，傳中英超top 5
缺點 老，踢半場速度明顯下降，防守時不時過份魯莽

張 推波穩速度中上，成名技仆街助攻/盤球
缺點都係集中力問題，經常隱形

老母 身位+推進都唔差，大賽球員
缺點 集中力六個裡面最差，終極揀波踢，打弱隊九成隱形，禁區前decision making唔好

軒 長傳最準，分邊橫傳控制節奏比其他人高半班
缺點 波底一般，搶中場比人迫就會亂咁彈走個波，防守力都麻麻

啦 波底最好，前插全隊中場最強
缺點 玻璃，慢，留鬚

睇咁耐利都知，佢地唔係廢，不過個個都好壞參半，讚完又屌，屌完又讚，搞到利撚人格分裂咁滯

渣住呢條極品中場線 踢到英超第3 高普真係算好堅

你睇下未來熱條中場 加埋harry kane, 聯賽仲後過垃圾利

agger以前講左好耐都唔買eriksen

Carry中場有 Eriksen 丹比利
翼有盧卡斯茅閪拉美拿
中間又有希望 harry winks.
個個技術特點鮮明又穩定.

而家班中場唔係冇威過，但一場半場勁都冇咩用 中場最重要就係穩定 始終全部波都經中場 防如是攻如是 有態就神仙 冇態就神軒 真係食撚屎
除左馬斯隊長沙比果期都冇真正穩過，差唔多十年了

抵啦

班cd rom 好𨶙惡 😢

冇態就神軒

人地無出聲你又點知佢惡
佢出左聲又點算cd rom

班人平時傾波就唔出現
鬧人就叻
依家啲90後

嘩 好大官威
大家要認真傾波 知道嗎

不如傾下買kroos

傾夠10個post 之後 JP話not interested

諗起前幾年
堂堂君子比渣土搞到做毒撚 send message比人hea覆

淨係掛住望人叫春
傾波果陣去左邊
好高道德要求 係咪高登仔黎

很喜歡她

我地不如定立叫春次數
限定每個會然，每24小時不得叫春多過一次，否則自動停止發表24小時，現誠邀叫春糾察數名，有意者請提供cv

set rule 囉，板規囉，岩佢年代

CD-ROM 留名

痴撚線 又格

連ON9子都有人維護 高汁POST

無野好討論架啦繼續扮女人繼續叫春最好

單單打打就最叻

我都曾經係認真撚 係高登覺得班戇尻成日叫春好撚煩
不過依家睇開左上討論區都係想鬆下姐

兔巴我支持你架

屌你老母班垃圾cd rom傾波個陣唔撚出黎? 依家講2句又呢樣又個樣 縮埋一舊
一係就出聲 一係就唔好出聲啦你老母 傾波唔見你地係度

日日都見到得個一句

拉子好波

擺明屌鳩你地呀 駁啦仆街

講真日日都係好喜歡他係有d煩

懷念馬馬度沙鳩

唉 其實佢做咩唔入 so9sad

再次呼籲Norwich 讀書ge毒絲 馬馬度沙鳩番黎啦

所以有會然為了加重了語氣，在叫春之前加上四個字
例如，屌你老母，好喜歡她等
使得更有新鮮感

高質既走哂
咪繼續叫 反正已經咁低質

叫春
傾波
旅行
時事
9up
撚狗

因為咁先推得咁快
平時就唔見人 一入黎就企道德高地
咁d人話搵唔到利post咪一撚樣
點純傾利波傾到長期置頂呀

高登時分左一次家
而家又分兩個壇

依個真

高登真係不了

想問兩登有邊個post純傾波咁乾淨
咁高水平

大家包容一下
其實屌鳩人叫春
都有佢嘅自由
我地利子一向比較easy going
大家鍾意叫春又得
屌鳩叫春又得
槍口向出
一於屌鳩軌獌熱等

傾波時傾波 叫春時叫春

我利反傳統
傾波時叫春
叫春時都係叫春，

狗竇係咁架啦

So what 吹牙

格劍呢？

高登利post 囉
不過得沙高自言自語

講開波
上一場robertson 有一下標前頂唔到波成個左路空囇
居然冇人屌

寧願自言自語都唔入黎 心照啦

LM食花生

一早起身入黎睇到格劍

多得on9子帶黎既叫春文化

傳統黎 ，關我咩事

咁你又入黎😂

果下我記得，佢果埸上得好多，助攻為主，防守為次

要爆post係襯哩段

打修頓果場佢兩下甩左比人直接攻門
搞到model要出黎番工

最衰係你

食花生

文尼左路始終唔識突破，成日要robertson 幫手
一隻左翼都冇

但兩個好似冇咩密契

Juventus have given Emre Can 7 days to sign a pre-contract agreement or else the deal is off the table (Via @Gazzetta_it) #LFC

呢度經時有遐想嘅屌摩變翼

又黎now or never

安尼橙同佢個經理人玩緊咩？
一路拖，係咪捉緊盤好大啊棋呀DLLM

留到前四，can 應該都會續約
如果想走，就會一早簽約去祖

當然可能唔想俾利雪，影響入選世界盃
所以留係度踢完先free 走

同埋依家傳曼城，拜仁，甚至皇都可能有興趣 (免費......)

祖雲達斯吸引力其實一般

到時祖退出左,但係黎件拜仁過黎爭

要去拜仁了

佢原本就係拜仁出身
咁如果佢真係選擇回家咁又真係冇咩野可以屌ge

返去家鄕嘅班霸
正路
我利要加返個中路大肉腸了

Jay洛都走埋

有哥利斯卡,咪又係無得佢打

前幾日有入黎傾

can平極 係依家 連名都未聽過幼幼都40m
(上年皇馬簽左件巴西佬)

can平極都30m以上

簽返來轉售都賺

去到拜仁都未必有正選
中間martinez james vidal 好穩
後生都有tolliso
可能搶到rudy 個後備位

我反而覺得前4係藉口多啲
而家英超爭前4咁激烈
今季有前4續咗約，咁如果下季爭唔到前4呢？
到時又扭計要走？咁樣續咗就好難走得咁易喎

只係去蛆又唔係話突別標青 唔知佢去黎做乜
但係如果返拜就起碼可以理解

熱犬嘅雲耶馬
得唔得
好似唔係成日有得出

純問
人地雪馬有無話想走

熱狗撚會賣比你

沙鳩

諗起利免簽stewart 再換robertson

Good deal wor

起碼左閘唔使眼冤先喇

Can個問題：1.想高普promise佢常規正選，佢個年齡唔細啦，下年有基達，可能又有新中場（佐真奴），佢唔甘心做後備。
2.愈遲叫價愈高，經理人出手，想搏一筆高薪，加其他獎金之類。

所以 佢真係唔急
佢都講左好多次 佢無所謂決定

好像奧燒 拖到最後半年 拖到份35萬鎊糧返來

入一入黎
見到半頁都BLOCK
灰左一半

又要擔心下個POST係BLOCK左果條撚樣開
搵唔到 灰埋果半

不了

冇波傾 叫下春推下post都唔得

唔叫春囉 ，學下阿post 講下食女買樓叫雞講下財經囉

以我所知叫春文化係肥賓帶起，好幾年前 佢日日都係到「好喜歡她」 ，之後就好多會員跟左，直到呢加

諗多左喇
Can使乜急住咁快揀下家，
續約與否係睇錢嘅姐

辣殺會然

叫春黨 多數都冇利po沉到去地核先出黎 ， 有時真係多左 ，但有板你睇 高登純講波一日都唔知推唔推到十下

我又未見過有人係直播時段 ，賽後傾緊波既時候出黎叫春啦

一定有得打啦
唔通軒做必然正選咩

高普手下，軒達臣真係必然正選wo

買唔到佢想要嘅人姐

唔好爆響口
好多新會然唔知

而家隊波，唔上唔落，勁又未到，又唔算廢
如果要update，正選嗰班一定有人要犧牲

呢家好明顯已經唔係
下年買埋6號位更加唔會係
唔係反佢 佢係努力型球員 又有heart
但領導力 球技 傷患呢d野唔係努力就可以成功

好多會員變性

輪換後備 增加陣容深度 is ok
主力6號 就 不了

格格格格

軒做輪換好ok

大家都唔係傾波，點解你貼丁圖冇人屌

牙正

因為大家都有J

邊個話冇

因為有軒達臣先唔買防中

就算係點都好 都只係狙擊on9子

舊登利post已經叫緊春
果陣成日講女啦

搞到on9子今朝冇update狀況

肥賓去左邊

紐卡素

禮拜六返Anfield

塊面紅卜卜好cute

We are Liverpool
Call spring is our rule

春天到了
叫春應該越黎越勁

agree

十卜

見on9子叫春咪抽鳩下水囉
on9子鳩開都唔介意俾人圍屌架啦

但呢排日日都幾個好喜歡她係有啲悶

好喜歡她和她

而家傳聞鍠想hijack陳仔

搭陳好啦唔好搶沙拿

呢到唔屌得羅伯臣架
因為羅>摩, 屌羅=支持摩
仲有對修頓果場要不是卡列斯 已經2球

800期買番黎踢到卡路士咁咩
已經遠超期望啦

萬*

認真唔好貼拜託,成日搭車見到J圖,要快速下一頁

所以唔屌得
咁米都係800萬左右買姐
卡仲平

計番糟糕祖雲奴域呢D直頭免簽
唔通期望佢打到C朗咁咩
已經遠超期望

羅伯臣每場比賽都短路一兩次
不過佢好彩次次都冇事
gomez次次都失波

仲要啲阿伯個個甩皮甩骨

jelly係幾唔穩定下
穩定嘅話等埋毒梟利真係無後顧之憂

漏頂嗰下有濃厚懦夫對熱狗影子
之後死球仲以為會失波

拎米同羅白比

其實失嗰球
jelly又係同以前屌摩一樣
一早上得太前搞到左路空哂

好似對鏝果下迫到人地龍門到
好聽D就係熱血
其實就係谷精上腦
果下鏝D人如果冷靜D其實左邊已經半放題

失果球唔怪佢啦 個波都過埋半場 一下就可以俾埋翼位準備攻 果個時候上差唔多
係咁啱can俾人逼甩加幫米拿跣低同時發生先出事

米世界級門將冇得比啦

毒梟 守波係穩 但攻方面唔得出波麻麻 好似唔幾家隊波咁

對強隊一定要出毒梟
鳩美斯同樂仔下下俾人弱點進攻

希望佢決賽出到

其實真係沙高走搞到咁
佢喺度嗰陣post news追得好貼
多news自然多波講

佢follow好多sources

【史杜又要抖】

外借西布朗的史杜歷治在對車路士一戰大腿筋受傷後，原本預計只需養傷兩周，但最新消息指，他將再避戰一個月才可康復。

大Ching

借唔借走佢真係冇分別
傷到咁真係唔會比機會佢

【萊斯有暗示？】

今輪德甲，多蒙特以1：1賽和奧格斯堡，主隊中場萊斯在收獲入球後，做出飛吻、凌空踢腿等慶祝動作，令部份英國的利物浦球迷認為，這名德國國腳是在模仿「Bobby」法明奴的慶祝動作，並指此舉帶有願投紅軍的暗示。

#創作力量同幻想會嚇你一跳

借走慳人工

仆街

真係玻璃到行一行路都會傷

一早話左放棄佢
有人買就應該即放

佢受傷都係模仿緊大師兄
真利

佳尼決賽出到

前場仲鬼會買bigname咩

唏噓唧
曾經同S7 part住都係後衛惡夢淪落到咁樣
最黃金時間瘋狂咁傷

唔記得邊個講過
史獨少少痛都會講出黎話踢唔到
而佢唔會去忍啲硬傷
亦唔知邊d可以紮住上 邊d要休息
作為一個職業球員 有幾多啲啲傷都冇

咁佢應該傷到怕同有心理陰影咁

其實都係心理問題多架啦

出返來個踢法 錫身到仆街
又唔願爆到盡 27歲踢到好似37 歲咁

好噁心呀

玻璃撚不了

黎到驚佢跳跳下都傷咋

綿龍個扮仆慶祝俾佢做會唔會真仆

黑洞就出得
睇黎我依個反佳先鋒都要出山了